[書展] 神駒又開LIVE啦！ 2017-07-22

聽日星期日6:00PM書展吹大雞

秀姑搵HKG報, 都唔用熱血時報

成版水泥隊係明報個fb留言 好撚肉酸

支那

課夠數不理芝麻人

我宣佈「芝麻糊」成為獨派ICON！

其實今次真係有少少燒鬚,太過high無諗過就唱,咁多首歌係都要唱呢首,隻歌本身歌詞就係支那,用支那又唔係有特別意思純粹因為啱音,好心就作好少少

熱狗真係香港毒瘤

班撚樣好小心咁捉人錯處, 甚至會聯同藍絲組織去打擊你

果兩隻都係熱狗黎既

熱血書展成本 = 至少10萬

賣3160本先回本

租左4個booth

角位附加費

普羅個BOOTH應該係最細STANDARD嗰種

24000租金

應該普羅有錢賺

神駒岩岩咁火，以為佢會認真到用Excel計熱狗書展條數

莊元生坐係度話簽名

有條女係度叫咪, 叫人買書搵莊元生簽名

我企係度10分鐘睇住, 完全無人行埋去

熱血條女嗌咪, 話熱血時報復刊, 封面係議員鄭松泰, 叫人買本

我企係度, 隔離個女仔同佢嗰FRIEND講, 買返去仲乜, 掟飛鏢?

笑鬼死我

扣返租金應該都賺到
毓民本新書成180蚊, 賣135本就已經回到本
肯定賣唔止135本

圖書館戰爭！

鄭錦滿唔去支那出版社條街燒書？

笑死我！

一日都唔止

之前黃毓民放書係熱血寄賣, 拆返錢

熱血有錢拆, 先頂到4個BOOTH既租仲有賺

佢今年都租4個, 蝕撚硬啦

今日去經過見到旗主同靳民知自己吹水, 唔知做緊乜咁

抵撚佢死啦, 自己又冇料充大頭鬼

睇d相陶傑都去左毓民個檔口